csl sales入

我本身月費300幾 加左個數據皇 依家每月交緊468 合約就完 想轉返啲平小小既合約